1700 星期六 技安的未來世界 數碼人仔國際測試 挑戰美金野心大

1700 星期六 技安的未來世界
數碼人仔國際測試 挑戰美金野心大
- 25/02/21 「技安的未來世界」長版本

城寨 Singjai
278K subscribers

「技安的未來世界」

主持：Bonnie、劉細良

題目：《數碼人仔國際測試 挑戰美金野心大》

逢星期六 5:00 ~ 6:00 pm
（逢星期四 8:00 ~ 9:00 pm Patreon首播）

支持城寨Patreon